根本而家就兩難局面

一開始就定左限期要政府回應 結果佢咩都唔覆 政總立法會開哂比你任坐 力都廢事哂 聽日21號好多人出到去都無名確目標 我明白留力係需要既時候做野係最好 但根本無可能咁理想 聽日其實好急需升級行動 但政府好聰明咁處理左 等你繼續鳩坐打持久戰 講真呢兩日睇到好多叫人唔好衝 你地要明白 好多香港人都唔係可以全職抗爭 大多數都係學生先可以
總之我覺得聽日要衝就會有位比人入 但你唔衝就會好快淡忘 根本唔可能係咁轉
利申打完段文準備訓聽日出去

我就覺得宜家中共等手牌反打侵侵
我地仲有普選未提出
民意要留到71遊行
我唔係分化 我想各位忍唔到既時候要諗諗後果
等侵侵出左我地手牌先

推

我覺得就算唔衝你都要有新玩法煩到啲警犬同政府
齋坐無意思

同意 但係唔係其他人所講既留力等衝 定好左就要做 根本內耗都玩完

去警總 攻其必守 將矛頭指向犯眾憎黑警

佢清就重演612
唔清就落鳩佢面 播黑警影片

其實最好要keep。住團火去到下年投票。

未嘗唔係一個方法 但比圍政總同立法會更有效 起碼搞到佢地日常運作

太理想 好快唔記得

其實如果果二百萬人遊行既有六成有投票資格，我諗建制未必咁易會贏

你仲覺得有多啲人可以出嚟選咩 選舉主任DQ一堆 選完再DQ一堆 仲未計功能組別 最後都係建制贏

起碼都叫有個希望先，放棄直頭無希望

雨革做錯嘅嘢，而家再錯一次。

曲?